無論出定唔出，全世界同我今日戴返個口罩！

無論出定唔出，全世界同我今日戴返個口罩！

出既話要戴
唔出既都唔撚係乜7都唔做呀 戴返個口罩唔該！

推爆佢！

推

認同

已戴

Tui

Push

美孚暫時睇每十個人有一個戴

條街無人帶，我係平街時空

你地戴 自自然然就蝴蝶效應多人戴